請推介現時最強CPU風冷?

用高身ram.7700K.
現用212厭唔住想用再好D.唔玩水冷.謝

D15

有s果隻定冇s果隻.頂唔頂ram

d15s

好現出黃金買.謝.

Cryorig R1 Universal好過D15S

買了R1

Noctua既扣具完勝

Ultimate/Universal?
兩隻差好遠

搵雙塔扇同單塔扇比

代機36℃燒機80℃正常嗎?(4.6GHz)

幾多V 電?

1.308v

用D15的話, 就勉強地正常(機箱通風好差)

唔冚蓋用

......

踝跑應該要70度或以下, 先正常

有冇清左舊散熱膏 & 你係唔係用緊好廢架散熱膏?

用跟散熱嚟果枝

我想講嘅就係咁樣
Noctua NH-D15同Cryorig R1 Ultimate同時都會有頂RAM問題
Noctua隻D15S就係D15少一把風扇所以唔頂RAM
而Cryorig R1 Universal就係將Ultimate頂RAM果把風扇換成薄扇

所以仍然係值得去比較

頂ram至係大問題·更好都冇用

d 15你擺高啲個fan咪得，玩得大塔都會儘量買個高啲既case la

D15冇位裝